zajistit, aby ukládaný soubor do databáze byl vždy UTF-8 OK
- knihovna se dá updatovat souborem i textovým editem OK
- textový edit nemá správné kódování!

POZOR: textarea má jiný name="" ve form, než se zadá ve zdrojovém html (bug?)


kódování u textové úpravy nefunguje ěščřžýáíé" -> "Ä›ĹˇÄŤĹ™ĹľĂ˝ĂˇĂĂ©" OK


canView(userId, libraryId) //půjde implementovat až později, až budou práva
isOwner(userId, libraryId)

to bude sloužit k ověření toho, jestli uživatel může jít na stránku edit dané library (aby na edit s request parametrem libraryId nemohl jít každý)
resp. jestli uživatel může jít na stránku library details

v libraries udělat tlačítko Details, Edit
v libraryDetails udělat tlačítko Edit

udělat view 
libraryDetails
editLibrary

do obou se bude přenášet libraryDTO, k tomu se použije session.currentlyViewedLibrary
session.currentlyEditedLibrary

to se musí ale pak někde mazat

jak se přenáší libraries do view all? jestli skrz redirect, tak udělat radši details a edit skrze redirect atributy

u library details bude vždycky vidět creator pokud to není logged in user, když se na jeho jméno najede, ukáže se onhover tabulka s UserShowDTO